遠喊5 #2 喊住拯救世界

上回提要:

主角菜鳥去到邪教國比聖父追殺
比神秘碎碎念大叔拯救

究竟主角點樣可以拯救世界,打殘邪教國呢?
請黎收看~